[尋人] 10月26 渣哥隔離吹saxophone嘅blackblock巴打

大約2010我去cwb木衛二買野飲，聽到到巴打係度吹榮光諗住買支比你飲多謝你，點知買完之後你就唔見左

我宜家一個人飲2支就黎糖尿

巴打希望你見到宜個post會tg我: vwabisabi

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

就黎糖尿

巴打多謝你

我唔係鬼

係鬼我今晚飲完2杯即刻死

推到巴打見到

巴打去左邊

就黎飲到糖尿要換腎啦

p牌推唔到